試圖再努力愛 也顯得不自在

收皮啦

其實愛上你嗰刻開始就無諗過愛其他人
分咗手後無溝過仔 都無打算拍拖
明知再愛都唔係嗰回事
何必浪費時間

屌你老母

心好撚痛啊

佢出軌？

分咗半年 但係感覺唔到有半年咁耐
啲人成日話失戀會喊喊喊
我半年黎喊過一次咋
好撚唔真實 究竟係太痛所以麻痺咗 定係我未夠愛所以我無感覺
如果我係唔夠愛你 咁我而家又係做乜撚嘢

佢覺得我出軌
其實只係年少無知on99用錯方法希望佢緊張我
由頭到尾我無鍾意過其他人

Gay唔Gay都好 真係愛上左一個人都係咁痛

往事只能回味

唔敢諗

他都一走了之 你會否哭訴後找我做靠椅

好撚掛住你 但係我唔想俾你知
因為你從來都覺得我唔夠愛你 你繼續咁誤會落去會開心啲
因為真相知完都係無用

係我趕走佢嘅
放生佢
佢開心 佢兄弟仲開心

我從來都無講過同你一齊好大壓力

如果我嗰陣識講野 係咪唔會逼癲自己

對唔住 我逼死自己再逼死你
但係你而家已經重生了
你開心就好

諗返起以前嘅我我都覺得不堪入目 你唔再愛我都好正常
因為我都唔會愛嗰個自己

Let it go. let it go. Can’t hold it back anymore

但係真係全部我錯咩？

絲打
可唔可以加line/tg傾
我都係
依家瞓唔着好想同人傾

係度傾

我想傷害自己啦
好驚

想電話傾, 唔想打字
我都係絲

好撚on9
除咗窮人唔好生細路
會離婚嘅人都唔撚好生細路
你以為你生個仔/女出黎跟住離婚 淨係會害到個細路咁簡單咩
唔好傻啦
你嘅細路會同人拍拖㗎嘛
跟住就係因為你地大人啲濕鳩嘢影響個細路 影響埋細路嘅另一半

傷咪傷 我成手都係疤痕

離去的 如廢墟中得救光榮地脫身

Oxides001
唔該

我好驚女人 唔好搞我係度講啦我會聽

佢唔係香港人
我唔喺香港想搵佢一齊返
但佢做咗啲好傷我嘅事
我都好想一齊返
依家一個人喺酒店
我諗我可能捱唔住

好心痛
我都知自己係故意傷害自己
想佢理返我
但我知道咁樣唔入長久嘅

唔好咁一齊傾吓
真係為你心痛

絲打冷靜d
咁樣傷害自己唔值得

唔好咁傻啦 bro

無事

生存咁辛苦 點解連同自己中意既人一齊都咁難

唔係無一齊過啊
自己放棄左咋嘛

唔好做傻事

即係你搵人激佢 佢當真同你分手？

唔想死 唔洗擔心

nooooo 打我好啦 唔好傷害自己

嗰陣其實我同佢都有好多問題無好好拆掂
我又無咩安全感 想佢陪多啲我 但又怕佢覺得我煩 唔敢直接同佢講
我就想用其他仔激佢
一黎可以知佢著緊我 二黎希望佢會想爭想霸住我而主動陪多啲我
但係最尾越搞越大鑊 我又好頹咁覺得成日都要患得患失好辛苦不如直接分手
我就求其搵啲原因講分手了

咁有愛？

俾你打 唔好打面同jj就得

攬攬得唔得
唔鍾意打人

所以佢覺得你偷食心虛 ？
絲打應該真人幾多人溝

得 攬住我

但你咁樣做完佢有冇珍惜你多啲

唔撚知 分手開始佢一句嘢都無同我講過
我唔知佢嘅角度覺得成件事係點
但係佢有個咩都唔知又對我有偏見嘅好兄弟係佢隔離
最慘係佢本身就唔多朋友 佢嘅朋友=嗰個唔鍾意我嘅好兄弟

何況我真係有做錯 佢好兄弟一定會把握機會煽風點火火上加油

唔敢想像究竟佢嘅角度睇到啲咩

唔熟會想溝我 熟咗會想同我做frd多啲 因為我內心好多情緒 啲人知自己唔會handle到廢事搞咁多野

有掛
其實佢對我好好 係我自己無安全感
唔係對佢無安全感 係對關係無安全感 因為我單親家庭長大

咁佢朋友實入硬你 一早話左佢係臭雞黎架啦
依家你男朋友實信到佢十足 。

點都好 要傾訴對象呢到大把 唔好傷害自己。

屌exac7ly
最初我乜撚嘢都無做過 佢朋友已經成日暗示我會係雞 cls
自己無朋友覺得我搶佢朋友就成日屈鳩我

其實明明自己煩到想跳樓仲可以安慰人 唉

會唔會其實佢朋友一開始中意你先

佢地兩個都係連登仔 好可怕
我上連登係貪可以發現講粗口 如果我想取暖會正正經經係D card 講心事嘅
但係真係無乜好講我先係度發癲
估吾到你地真係有人理我
多謝你地

一齊跳

會唔會佢朋友係Gay

佢地會唔會睇到知係你開既post[url]網址[/url]
D card係唔係個個台灣野

唉好攰 拖住一個分唔到手既女朋友 仲要價值觀好唔同 我好撚攰呀

我相信我Ex真係唔會睇我任何嘢 （唉憎我到呢個程度）

但係佢好兄弟會Mon我Post 好on9 仲會用分身Mon我 唔知jm9

D card係台灣嘢 風氣同連登唔同
D card有港澳版 入面都係港澳大專生 但係比較冷靜理性同埋無咁多假膠（一定唔會見女就話人係雞先lol）

點解分唔到手

佢好兄弟會咁即係你男朋友都知咩事 都無動於衷。

佢大我好多佢覺得我會同佢結婚 仲有好多好多
其實試過分手 佢又影響我工作個啲
我同佢就黎見親面都嘈交。 whatsapp又冇野講 冇話題。。 一開始唔夠認識就一齊左 先知佢係一個完全陸既女仔 所有思想 文化都係大陸思想 我本身就好僧大陸既文化 思想等等

勇敢啲分啦 無幾多時間俾你浪費㗎咋

佢仲有3個月生日 你覺得過埋先分定分左先算

其實最得人驚 係佢分手一定要面對面講清楚

中學生不應談戀愛

分左先！

呢個真

好似呢一刻嘅我

你係點？

弓喜你

完全明白啊 我嗰陣就係類似咁嘅情況 最尾分手
無錯係真係安心左 唔洗再患得患失
但係又會諗嗰陣如果我同佢好好傾 或者嗰陣我大膽啲同佢講我感受 結果係唔係會唔同
所以我建議你同佢傾左先
傾完無結果再算 唔好俾自己之後後悔

佢點樣回應

教你咩叫發癲
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我都好掛住佢

可能呢幾日氣氛有啲尷尬啫 無事嘅
等多排會好啲㗎喇

希望啦

Lm

戒到咁

？

？？？

反而覺得你係有條刺係心 講咩都冇mood呀
試下同朋友傾下 可能會有多啲勇氣 或者會睇開啲

同你一齊分享心痛先

冇咗信任可以點走落去

成晚諗佢諗到訓唔到
好想喊
承諾左咁多 有咁多回憶 都比唔上朋友嘅9up

同感 前排都係飲酒先訓到
時間過 就會識let go
上黎9吹下會好啲的

唔明分左點解仲要關心我
我想死心 想唔記得佢對我嘅好